特赦 政治犯

覺得政府而家班狗拉咁多人係為左幾個月後份調查報告出左之後 大家要搵班差佬算帳個陣 佢就話一齊特赦 再立多條辱警法 等大家無仇報

先推

冇得傾

但大部份和理非 以及當事人可能收貨
如果唔係諗唔到佢有咩理由拉咁多人

一定唔會

籌碼

唔好幻想，人地贏5000比0，仲點會鬆章

係唔係有少少異想天開...

會真地下革命，會死人

咁癲啦
佢係唔會放過所有唔聽話嘅人
中共不嬲政治問題 拳頭解決

希望係我諗多左啦